係唔係巫術，降頭？

我呢幾排去我婆度，條走廊都有幾執頭髮，每次去都係同一個位，係唔係落巫術或降頭？

其實有無人執走過佢

應該有。
唔好意思我1999，係次次喺同一個位見到幾執頭髮，但形態同數量唔同。